牆紙利是封預訂

多謝各讀者的支持及查詢
牆紙原定將會喺黃埔年宵擺檔
但由於突發狀況
該年宵未能如期進行

所以我哋成功聯絡到以下4間店舖：

Lady Concept
九龍灣臨興街21號美羅中心二期
19樓1907室

Around Wellington
中環威靈頓街154號地舖

風流居酒屋
大圍大圍村第3街32號地舖

EARTH.er - Urban Tribe Pop Up Store
旺角彌敦道562號1樓全層

代交收已預訂嘅利是封
亦感謝各店主提供協助
嗰3日店舖會有少量利是封
作即場發售
來吧來吧填個預訂表格
等我哋安排好個貨量
大家就唔怕摸門釘無貨啦！

寄賣日子為：22／1 - 24／1 （星期三至五） 年廿八到年三十
*星期三要3點後先有貨呀！

*預訂截止日期：21/1 23:59
請準備現金 不設找贖喔！
各款數量有限 先到先得！

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la
幫手推

哇!!!!!好靚form已填
選擇困難症 於是兩款全購haha

謝謝，請幫忙轉發。

派畀大陸親戚

值得擁有

請之前喺channel填咗會買嘅讀者
記得去google form再填資料
有9成半讀者尚未update呀！

推

毒撚冇得派利是

上面嗰個款有點⋯⋯⋯

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

未結婚無得派

今朝填左form ， tg 未有confirmation
正常？

已落訂。
我有期期追㗎。
加油。

呢啲係咪人血饅頭？

如果我賣同款 40蚊20個 收入三份一捐星火，有冇人想買？ 可大量製

真係好有心～

可惜手足你只係三份一捐出去，牆紙係扣除成本全數捐出去俾不同channel同文宣組，有無諗過話人食人血之前問吓人哋先？

而且其實下下要人捐錢咁唔叫黃色經濟圈

同埋你賣同款，即係用人哋個設計，有無問人拎版權